波台已淪陷 奧比力歷史性救到12碼冇人講？

條能樣終於肯撲

條撚樣眼神守12m